聽日1.19天下制裁既流程，會唔會又係咁

集會1500開始，1520(或更早)，有唔知係咪鬼喺中環裝修set RB，黑警叫腰斬集會，要求1550(或更早)前解散，1530(或更早)放TG，然後中環金鐘(可能西至上環，東至老銅)開花，又唔知幾多手足比狗咬、修頓事件再現.....

咁你係咪唔去

無懼白色恐怖